突發！iOS 12.2.1更新！

11.2.1呀

係 自隊

冇野唔同

11.2.1唔知有冇Fix到App Store個自動播片功能，11.2明明閂咗，每次重新開機又同我開返

有無勇者

up得好密，ifan最鍾意啦

I6用家表示已經upgrade 到怕
依嫁11.2 閂左動態effect 先叫順d 用到

講真舊IP最多上一版IOS, 之後個D唔關你事架喇

好後悔
想落番去10

真係好撚勁 前幾日仲猛鳩叫我升11.2 咁快有11.2.1 我覺得apple好撚勤力 勤力三個月出十鳩廿個有bug既版本

乜撚野道理 有得升唔升
每個update都有保安提升 唔通明知有安全問題你都由得佢

係，愛死iOS鳥

就好似我愛linux咁
Linux 出patch都出得好密

用過linux就唔會覺得有咩出奇
linux啲software隔幾日就出一個ver

聽mr.A講裝linux
感受下

本是同根生

idog係咁嫁啦 一時吹奏幾安全 一時又叫你舊iphone最多升一個大版本就唔升是常識

幾安全都好，
都冇可能保證到百分百安全

世間上冇嘢係完美，
有時想睇定啲至升都係人之常情

12.2.1
IPHONE 11出左?

仲用緊ios10.3.3

up咗
快𨶙過11.2

6sp 升完冇左過場空白，算係fix bugs掛
btw,youtube有時手動橫會輕左係到有冇巴打有類似情況?

lag 倒水 wifi

成日都有